醉噯圓偀(英妹)

正?

我以為你召喚我

點解唔係叫文妹

我妹妹

佢冇D咁既阿哥

英妹呢個名好聽啲

我警告你唔好再騷擾我個妹

我愛英妹

英妹愛我

我唔愛你

佢每朝含醒我

你夢遺

你唔係英妹

痴撚線? 再色唔客氣

死警狗想食藤條?

新鮮滾熱辣🤤

哇腳交

軟又唔得硬又唔得 究竟你點先肯放過英妹...

元英妹妹個嘴仔好似成日都想吃肉棒咁

掛住熊仔個名講呢啲野你羞唔羞恥?